：「做野專心啲。」（甜）

第一次寫故
希望大家中意，唔中意既屌細力啲

自從中學畢業，過去兩年既sem break，我都係係同一間公司番part time。今年都唔例外。

今日天灰灰，啲雲低到好似我屋企個天花咁。
第一日番工，我預早左半個鐘出門口。可能因為時間仲早，尖沙咀既街都係得幾個行人。
突然我feel到塊面比幾滴水打中。
「屌，滴花我個妝。」
講完，「哇」既一聲，突然落暴雨。
今朝阿媽明明叫咗我拎遮，掛住上連登嘅我，轉個頭就乜都唔記得。
海港城門口係方圓十里，仲要等過馬路。
我跑咗幾步籬左入一個窿入面。
就係dear jane首《那裏只得我共你》入面小曼同浩然相識時既嗰啲比入去食煙蛇王既窿。
唔同嘅係我冇小曼又pure又true嘅樣，只有又濕又立嘅頭髮。

「乞痴！」
頂，平時都唔見我咁弱雞，淋嗰小小雨就打乞痴。
突然有塊布從天而降達係我頭頂。
我拎落黎，係一件黑色既T-shirt。
擰轉身，原來有另一個男人都籬左入黎。
唔係浩然。
佢企咗係後面，睇落二十八歲左右，無著上衣。
佢唔算大隻，但都有肌肉，至少睇落係結實。
「除咗你件衫。」佢把聲係有啲沙，無帶任何情緒。

我俾佢嚇到唔敢郁，心入邊諗緊應唔應大叫非禮。
但呢個時間根本無人行過，仲要落咁大雨。
雖然我唔係處，係睇過幾套老強主題既av，
但唔代表我會鐘意野外露出，同陌生人扑野架嘛。

我慢慢蹆後，發現後面係牆，而唯一既逃走路線就係變態男後面。
佢好似發覺左我嘅不安同諗法，
佢慢慢走過黎，直到佢呼吸赤裸裸撫摸我塊面。
我唔敢擘開眼，心入面已經報左驚十次。
佢隻手搭左係我條腰上面，白色既恤衫濕左之後黐實我既皮膚，令佢手心既熱力直接傳左過黎我既身體。

留名

「著我件衫，除非你想比全世界見到個你個黑色lace

...Oh baby baby Oh baby baby....」

我擘大眼，禁熄咗播住Britney 既Baby One More Time既鬧鐘。
雖然我single左好耐，但洗唔洗發埋呢啲夢。
我定一定神，
唔去諗岩岩既春夢。

今日無落雨，係時候起身番工，第一日唔好遲到，比個好印象其他人。

多謝你

首歌一開頭有d sad